心很累 求續寫故事

天氣好熱
當出面嘅世界個個嘆緊冷氣 而你只係得把風扇
你問可唔可以換部冷氣機
一年唔比 兩年唔比 直到有一日你發現把風扇就尼壞
你好心急 想爭取一部冷氣機

有一班連電子家居用品係咩都唔知嘅人係到屌你話已經有部風扇 仲洗乜用冷氣咁高科技嘅野尼抖涼

心很累 有冇人可以講埋落去